大家面對着香港呢個問題嗰陣時，會選擇一走了之定努力解決

一走了之
努力解決

假設你做呢嘅選擇嗰陣時，都係有能力

香港係我嘅根
我真係好愛呢個地方

我其實都唔想走，但係成日一班人喺度鼓吹移民。搞到我都好想走

我剩係識講廣東話 我走唔甩無得揀
捍衛香港核心價值

我係唔想走，即使啲人講到外國有幾咁好，
但始終唔及自己地方

香港核心價值係層樓wo師兄

如果自己屋企比賤人入侵，唔戰鬥選擇逃走
去到第二個度再比人入侵一樣只係選擇逃走

逃跑可恥但有用

點解遇到問題係我地呢班做主嘅走
點解唔繼續努力捍衛自己嘅地方
只可以講，每一場嘅戰鬥都係漫長
唔好因爲少少嘅挫折就比人打沉

我係咪太樂觀

樓主要先討論下個問題核心響邊度先!
777個選委係唔係香港人?
有冇人用槍指住佢投票?
建制派又係唔係香港人?
屋邨排蛇餅嘅又係唔係香港人?
林病隔日去市區，乜人走去同佢影相?

以上班人無論人數，動員力全部都多過你，
情願見日日有人跳樓都無動於衷，
因為佢地嘅既得利益全部縛埋一齊，
有乜辦法解決?

努力搵錢中，搵到最後一水都無埋就走
經過呢幾年我確信香港人嘅香港必死無疑
事到如今支那人支配香港一切已成定局，左膠好本土又好再問責都無意思，搵筆錢去外國過番人類生活算

走，一定係走
望住呢個地方既人，我完全唔覺得自己值得為呢個地方而努力

而家係前門拒賊 有人後欄放火
我勸你諗下為幾舊水撐林鄭個班金毛mk
再諗下個班短視唔為後代著想既老友記

曾經我都好傻咁話守護我城
最後。。。我下年就走

走到先得架

我有樓呀

走出去好過留係到等死

走，戰鬥唔係問題，但為d咩值唔值先係問題
為班藍絲廢中廢老黑警戰鬥？俾佢地背捅刀都捅死你，走罷啦！

你唔係太樂觀
只係分唔清莊閒